(文宣注意)CCTVB今日完全冇報過琴晚屯門單野

我相信大家對於琴晚係屯門發生既事都感到非常嬲，要街坊係自己屋企大堂跪足半個鍾根本係無可能接受。再加上今日同一個屋苑有身穿黑衫既中年男子跳樓身亡。兩件事夾埋冇可能唔會上到午間新聞同六點半新聞。我同我深黃老豆都分別係下午同夜晚就等睇CCTVB點撚樣幫班狗去兜

但事實係點? 我屌晒佢地老母個系，CCTVB根本連報都冇報過，一隻字都冇提過。呢樣已經係好撚有問題。我自己覺得係連CCTVB都諗唔到點兜。如果照直報，好有可能會進一步激起冇追得好貼既中年黃絲同惹起藍絲陣營不安。

所以文宣同連儂牆既手足，可以諗下將琴晚屯門既野（尤其是係相）有咁大就貼咁大，務求有最大既visual impacts。唔好比CCTVB唔報就諗住冇事發生。

追擊CCTVB，人人有責。

垃圾CCTVB

Ｐｕｓｈ １０００

都話CCTVB要入人權法既制裁名單架啦
打壓緊新聞自由 選擇性報導

唔知，因為根本唔會睇ccTVB D垃圾新聞。

係垃圾，但佢愈唔報，姐係反映件事既reverberations可以好大。

文宣組要講警暴之餘
都要畀街坊知道最新活動

幫P牌仔推爆攬炒巴個po

Double Push

成個台都係賤種

push

Push

一push再push

所以要煲大佢。
但來來去去我哋都係喺連登高登Facebook圍爐，報嘅媒體只有蘋果立場丘品同熱血等等。垃圾TVB東方星島根本唔會報。點突破封鎖比垃圾TVB痛快星島D垃圾讀者睇到先係問題。

係各大地鐵站門口，抱住個大mon，開到大大聲播番琴晚屯門所有唔撚合理既片段出黎。

推

ｔｒｉｐｌｅ ｐｕｓｈ
有一個人比負皮，CCTVB員工??

including me?

因為係核彈 直接毀滅買樓嘅意欲 揸春袋

所以唔好放過呢單野
仲衰過三年零八個月

有冇人幫手推

TWITTER
FACEBOOK
IG